嘉倩bb:「我不是校花，也不是記者」

點解可以咁正

好似男人, 金盈正過佢100倍

下

金盈支那樣

on9，唔係明星，唔係新聞主角？CCTVB主播緋聞量其他三台真係拍馬都追唔上。唔係明星咁又係IG/FB派糧？

佢讀緊pt master 定係full time master

pt

黃之鋒：「我不是英雄」

佢算係香港其中一個最靚嘅女仔